宇宙少女舞台上被男舞者「鹹豬手摸胸」粉絲氣炸...男舞者的回應更是讓人傻眼！

3月2-3日兩天是宇宙少女第一次單獨演唱會，演唱會不只展現了三年來的成長，也有展現各成員魅力的cover舞台。Luda表演了宣美的《24 hours》讓現場粉絲又驚又喜，但卻在表演中發生了爭議。《24 hours》表演途中，有名男舞者摸了成員Luda的胸，而在SNS成為了爭議話題！

在表演的2分09秒，可以看到男舞者扶著Luda，而要將Luda往下倒的動作則是直接摸到了胸部，讓台下粉絲相當慌張！

飯拍影片傳出讓更多人看到男舞者的惡行，不只粉絲生氣，路人也相當傻眼。

但隔一天的表演，同樣的動作，男舞者並沒有摸到Luda的胸，因此更明顯的是前一天表演男舞者的失誤。

甚至演唱會結束後，男舞者的IG還是演唱會的後記，寫著從成員練習生時期看到現在，開演唱會的樣子讓人感動，還寫著"最後照片的意義是只有我們知道的秘密ㅋㅋ"，造成更大的爭議！

粉絲剛開始還以為只是男舞者的失誤，已經很生氣的情況，男舞者還嬉皮笑臉的發文，讓人更憤怒。知道男舞者最後照片意義的人，還留言嬉笑，寫著#手。

男舞者不但沒任何道歉，還嬉笑的以這個事件為嘲弄的點，讓爭議越演越烈，男舞者也將IG設為私人，粉絲也紛紛向公司要求回應，希望公司儘快發聲明啊！

個男dancer都幾能狼死下

小意思

COUPLE黎
好似泫雅咁調情

呢下真係過份左

女idol啲胸三分二都係墊嚟
是但啦

蜻蜓點水

只有我們知道的秘密

咁應該要拎對波去撞個男dancer

咪就係

色情我Luda

可能根本feel唔到有人摸

d奶假既，俾人摸都唔知啦

摸住個bra有乜好摸

屌那星我都想做dancer

比你摸你摸唔摸？ 我摸足12個鐘

直接摸就摸 摸bra就不了

牙打太有以前泰妍影子不了

可能已經屌埋...成隊少女咁多人...經理人管得幾多個...

條dancer爽歪歪
揸波 摸大髀 揸屎忽 又抱起

屌個dancer 老母

hi下波邊你地班毒撚都咁大驚小怪

我都想摸露多好正

屌 肥西黎

佢邊有胸

泰妍咁柒點同牙da比

唔覺得係鹹豬手

色情狗

我都想摸下

條友隻手一定唔洗番歸打丁

矽袋都好摸既

想摸下多多

摸兩野 條女都唔介意
係啲毒撚fans發哂癲咁

女仔比人性侵唔係咁易講出黎
好似TWICE定延咁
實比老豆日日搞

要摸都摸吹蕭啦

你做乜春

雞。。。有乜所謂

你做乜春?

真心Luda根本係墊出嚟,佢邊有波
個dancer只會摸到塊好厚嘅墊
不過個dancer都係立心不良同on9 ga la
利申:ujung

我去韓國報仇了

好幸福兩姊妹

其實睇番條片Luda自己都唔多覺比人摸

因為只係摸到塊好厚嘅pad,唔到肉

原來而家先開到演唱會

有幾出奇阿....我都成日摸wendy胸啦

會唔會有韓國fans真係走去打個dancer

同埋佢咁矮，個dancer應該好難攬到佢條腰

摸到咩
硬到椰殼咁嘅push up bra?

應該冇心啫 我都想摸多多